長知識鳥

???

什麼我都有負預感

王菲啊

加緊歌

長了

你又?

搞手出現了

變長了

你？

theen

走

聽完未?

走得去邊

搵周公

你瞓到先算啦

好賤

事實

絕交

咩都熜返晒最好

on9 講咩話我鐘意佢姐
根本人地就當你好好朋友咋傻閪

忍心咩

駁唔到

hahahhahah

死傻仔！！！

Sor bro

冇喇
又少一個
wakakaka

喊?

好地地去睇下動畫咪算囉屌

jm9

apple music 冇密封罩

打字打到手震
絕症

捐返入你老母個閪度喊啦

發撚完癲未

屌你

問問問

on9
岩岩好三個月

真係要講88

問完舒服啲咪問 唔問永遠都唔知

我自己估到

all we know

咩人都唔想應
logout 晒先

咪撚反口啊屌你

休息下啦

長眠

但情人比知己分開更易<<<<<<<<<

你應承過我要好好活著

唔好做傻事

help me

睇mr.bean relax下?

訓醒又重生
無限loop

笑

唔睇
睇特務onj

好好笑

我個樣日日都咁好笑

轉行做諧星?

... 肥矮柒毒做乜

肥仔?做好書推介? 兒童節目ok㗎

減左肥既肥仔就係潛力股

我係屁股

好生養

你想要?

駁唔到 畀啲創意

你最多

轉下口味啦
好似食生果: 覺得橙酸咪試下菠蘿囉～ 總有一款適合你
你得嘅

到我揀先算

係你唔揀啫。
咁你都要睇餸食飯㗎～ 好似你想食牛肉，你冇錢食A5 和牛，咪轉食牛丸。又或者食其他肉，例如豬肉。